關於樓市的蠢問題

禮貌上先自腸先

如果我早2年入市，300萬樓，9成首期25年按褐...

咁若然2年後今日層樓升到400萬，咁我如何套現到我嘅利潤？ 而利潤大約有幾好？

先謝謝巴打們

錯字

*利潤大約有幾多？

假設你放4M, 將4M減走你仲差銀行既錢 = 賺左既錢
當然你要再減埋SSD, legal fee果d?
你擺2年就放 SSD唔少野喎

樓主似乎係想玩加按bor

就係想問呢d問題

加上按褐頭幾年都係還少量本金，令到條數更加唔識計...

推

25年九成利率2.15%
月供HKD11,642

首24期利息：HKD112,689
買代理佣金：HKD30,000 (1%樓價)
印花稅：HKD45,000
SSD：HKD400,000 (4million x10%)
賣代理佣金：HKD40,000
另加律師費同安揭保險(如有)

即係依家放就賺大約35萬
過多2年後放就免咗40萬ssd，賺埋個40萬